想問點解公仔唔郁嘅？

啲腦魔 連貓啲表情icon
有咩辦法見返佢哋郁

明明設定已經set咗動態表情